請大家focus翻個焦點。

重視個連儂牆唔緊要
但係我地已經有5個烈士，有67名義士被捕
真係唔好再focus喺牆同埋廣告住
我知打飛機好重要
但係咪打咁多，對個運動冇利，正苦都唔會理9你。

記得！

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

快啲討論死線，然後升級，和理非又好勇武又好都要升級
文宣嘅文宣，發夢嘅發夢
咁先做到兄弟爬山，各自修行以及遍地開花之作用！

巴絲們，我地為自由而繼續加油！
運動尚未成功，同志們仍需努力，加油！

In case 你地唔記得咩叫五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

發完夢失左憶嘅手足！對翻清楚個焦點呀

push

推

果啲咩搬鐵馬，遞索帶嘅巴絲，翻黎啦

有意義討論post 推

目前戰線太多，運動重心稍為偏離；大家花太多時間係寶礦力同連儂場上面。我地需要集中火力係五大訴求上面。只有個議題仲係度，個運動先繼續有力量做其他野。重心要放返係「送中」上面，連帶反黑警；連儂場唔好太執著、反TVB唔好反多過林鄭。先搞「送中」，燈柱同信用評分先慢慢普及。重心一定要放返係「送中」上面！

聚焦五大訴求
連儂牆由得佢，第日再整過

推呀！

推!!!!!

入黎睇睇先啦
連儂牆由佢先啦

大家運用返之前嘅勝利formula 「和理非遊行 -> set deadline ->升級」
一路抗爭落去直至取得成果, 加油!

希望民陣可以黎一次大遊行，將焦點真真正正放番係爭取真普選度先

民陣好慢囉。

可能未睇到，民陣今次都做好多野

PUSH

我覺得喺各大媒體呀平台呀吹雞出黎就行得
就每個星期日都喺金鐘申請左不反對通知書
就好似體育館book場咁
留守嘅咪可以星期日交翻俾和理非睇場
我地可以比喻自己為蚊
勇武派拍極唔走
星期日交更
咁嘅玩可以玩好耐

Push

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T
[url]
[/url]

對

推！ 希望再有多次大遊行，focus返焦點！其他只係副線
依家有7大訴求，感覺有D失焦。睇返7大訴求，其實主要有4大方向。1、6、7根本就係環環緊扣，加強監控 -> 捉人 -> 送中。可見政府根本無放棄過送中，唔止將港人送中，直情係將香港送中。我覺得可以加強呢一點，強調返反送中呢個重點。而最終極目標係5，重啓政改，落實爭普選！

1）撤回逃犯修例修訂
2）收回暴動定義
3）撤銷所有反送中抗爭者控罪
4）追究警隊濫權，成立獨立調查委員會
5）落實真普選
6）要求永不落實「社會信用評分系統」
7）要求移除全港「多功能智慧燈柱」

推！ 希望再有多次大遊行，focus返焦點！其他只係副線
依家有7大訴求，感覺有D失焦。睇返7大訴求，其實主要有4大方向。1、6、7根本就係環環緊扣，加強監控 -> 捉人 -> 送中。可見政府根本無放棄過送中，唔止將港人送中，直情係將香港送中。我覺得可以加強呢一點，強調返反送中呢個重點。而最終極目標係5，重啓政改，落實真普選！

1）撤回逃犯修例修訂
2）收回暴動定義
3）撤銷所有反送中抗爭者控罪
4）追究警隊濫權，成立獨立調查委員會
5）落實真普選
6）要求永不落實「社會信用評分系統」
7）要求移除全港「多功能智慧燈柱」